【Only One Chambo】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Calum Chambers has signed a two-year contract extension until 2021.

樓主好串

山狗走未

more

OX

calumchambers95

Proud to sign a new contract with @arsenal. I know I'm still a young player and I want to have my best years playing for this football club. I want to win as many trophies with Arsenal as possible. I'm going to repay the fans for the faith they've shown in me. Can't wait to get going again. 🔴⚪️ #COYG

40m 英格蘭大帝>文尼

達哥

雲加

arsenal #Chambo #Arsenal #Gunners

應該我走左之後鬧得仲mean

可能比緊 signal 你

出黑色三連星吧

拿黑25b?

路清係咪已經食緊c妹, 好似好耐冇見到佢🤔

Ox

罵到條佬仲廢過路狗一百倍

「你睇下你銀包，一蚊都冇呀！」

淨係知伊禾比有正選

--------laca--------
----iwobi ramsey---
----xhaka coquelin-
Kola mon per k6 bellerin
--------spy---------

第一版冇域子圖好唔慣

又jer禾域帝

雲加：山神重要程度如美斯碧咸施丹

【體育】雲加認為智利國家隊十分依賴阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士，而山神就像美斯、碧咸及施丹一樣，對他們的國家隊甚為重要。

阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）說，「我會說每一代都有一個背負著國家隊期望和壓力的球員，在法國有施丹，英格蘭有碧咸，在智利就是阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），而在阿根廷當然是美斯。」

智利周二以0:3不敵巴西，於世界盃南美洲區外圍賽半爆冷出局，接下來回到英超賽場，雲加未確定陣中球星阿歷斯山齊士是否已收拾心情，準備好周六作客屈福特，「這對他非常困擾，智利兩次贏得美洲盃，現在他們竟然未能晉級世界盃。」雲加說。

「山齊士年底踏入29歲，所以下屆若能參加世界盃已是33歲，他預料會參戰世界盃，現在當然十分失望。」雲加補充，「但相信處理這種失望，是在頂級水平作賽的其中一部份。 」

利物浦領隊高普承認，紅軍今季成績未如人意，但即使會方現在把他解僱，也不覺得有多少人可比他做得更好。

老野試下教 ok?

阿利交換領隊一個月 送埋jen boy walcott俾利

收皮

告佢啦

sor頭寒啦

支持呀
告到佢甩褲

有無手足有波踢呀
放假想踢波

比封6c 信佢啦

禾仔牛奶不能賣

Klopp: If they sack me now, I don't think there are a lot of managers who could do a job better than I do.

jg搵到場 不過無人踢

禾仔拍哂心口留隊

今年都係是撚但踢完呢季算啦
下次夏季想睇雲加點增兵

前四+足總盃

咁快頭寒

做咩靜撚咗

g持山狗

食屎狗

完左轉會窗已經投降

工作

Jack + Ozil tonight

Jack is enough
Ozil再操下先

保障自己姐，始終屋企人至上，所謂愛情感情話冇就冇架嘛

寧願張伯犬贏返場, 都唔想最聯再咁屈落去

和一定係最好既賽果，但客觀覺得利3:7曼

對佢咁好未必有用

Ox無得落場啦，邊鋒 中場 閘 都唔夠人爭

嘴都唔比

有口臭

你就係佢同家姐隻狗

姐妹丼

感情台
底褲lo盡訴心中情

改名啦唔好侮辱石內卜

好低汁

不g幾高汁

血精典高汁

一起身就有得笑

好凍

Yes/.\

拍左成年刀吾比kiss 第一次聽
系咪比人帽左 自己唔知咋

比kiss牙
唔比打茄輪姐

行咗幾步已經出汗

正宗冇撚用

兵就兵啦
邊去到帽

好涼喎

本身有冇便祕或者牙齒口腔問題？

唔比伸脷算咩kiss

茅

超級大肥仔 ？

貢唔伸脷個啲叫咩

發現Jg分身

BMI偏瘦

蜻蜓點水

咁要改變下你地啲相處方式

嘴碰

矛錯，一kiss就伸脷，順勢茄輪架啦
底褲飛咗佢啦，唔比茄不如叫雞

咩叫kiss

唔想飛牙

係咪你口臭牙

冇口臭牙

你點知？

應該好快就：我覺得我地好唔夾囉

水泡

hi

食番兩粒香口膠先打啦

食番兩粒香口膠先打啦[/quote
口臭最大原因係便秘，
底褲買返打排毒美顏寶啦

買樽西梅汁咪搞掂囉

條女係咪第一次拍拖牙 之前同過條無拍過拖既女一齊 攬下都話要有心理準備 真係on9

算係第一次拍

禾真係冇口臭牙吊

今晚有咩波好睇牙

19:30 利對曼

撐邊邊好

有40m 大帝, 你話曼邊有可能然牙

關你撚事咩大陸仔

屌牙, 晨早流流jer 住晒

好心你幾廿歲人唔好咁多幻想啦!

好心你幾廿歲人唔好咁多幻想啦![quote]
過埋個聖誕就加盟

好心你幾廿歲人唔好咁多幻想啦!
同你條女一樣

自己冧波衫

今晚支持chambo

射左thx

和波

好想張九零正選比獌大炒，但又想獌失分，好矛盾

佢典會正選牙

想睇利記領先之後出張仔再俾人逼和

左古右沙
中場中張狗有得出

文尼傷左，應該有位出張九零

中場斷到pk

要笑而家笑 今晚我地利記 贏波就bin你班阿狗c

屌, 利迷子唔好嬲得唔得
我代表阿狗手腳簽和約ok?

Ng ok

費
古 沙
韋 簡
軒

冇位出佢喎

字裡行間都見到底褲佬個心有幾難受

飛左啦
定係因為得1%唔敢飛 怕飛左冇女

On9我今日無出汗

9c9

我已經凍到流鼻水

x2

誰？

連屎眼都可以俾人屌. jpg

x3

原來我眼睛需要傾出淚
提示我 人生種種知覺也安好 沒有失去

做咩牙

智利報章《Las Ultimas Noticias》，刊登了記者Sergio Gilbert透露、森柏奧利2015年擔任智利國家隊主帥期間一次與他和幾位記者私下談話的內容，當時森柏奧利表示︰「維達爾需要做醫療檢查，他愛喝酒而且欠自制力。有一次我們正從利馬乘飛機回來，他問我他能否喝在機場買的啤酒。我說不可以因為我們要跟足總的代表見面，但在司機協助下，他仍然拿到了一瓶威士忌……至於阿歷斯山齊士，他一起來就戴著耳筒聽音樂，自己一個吃早餐，不跟其他人說話。」

原來係國家隊同係阿狗都係冇朋友

好想睇黑氣石今晚打中場中

係佢唔想識朋友

衰到你

直接踢文尼個位啦

篤灰篤灰

喂屌發生乜事呀？邊個咁大整蠱？

女睇埋D泡狗野就叫我地唔煩佢
我地叫佢睇波唔好煩住就黑哂面
D女都on99

泡狗 cow 過個鐘意日本野架啦

摩狗俾人絕殺

摩納哥牙

lemar吹大咗

Yes 唯有等我廠接收佢

法蘭西雲佩斯絕殺

去創意台開下iq題Po先

唔飛斷鳩

冇撚用垃圾

佢本身都得返1%

做男人做到你咁冇尊嚴，死症佢啦

買左壽衣未牙

買撚左比你老母白頭人送黑頭人啊

仆街，創意台都咁多人block我

I don't give a shit

陳日條女

底褲佬仲低賤過路狗

阿post號東邪

你個b仔定女牙

路狗係唔係紫青巴

東邪 底牌
西毒 可樂肥鳩
南丐 路狗
北帝 綠帽狗
中神通（早死） 查子

你有資格話人咩

綠帽狗=初龍兒

Post你條女88

拎左刀未啊

野心愛華頓

乜你條女咁煩

前景利物浦

去學術台開

9c9 又jer 利手足

=.=

咁靜

雲加愛徒做埋總統？

屌緊你條女

雲加真係好撚痴線，連政治都玩埋

是其是非其非

幕後主腦

愛足球愛。雲加

佢係我隔離==

今日係咪唔使睇山狗

yes

黑碧復出未?

躝

尋日佢復出練習

Ooo

dls 今日咁凍，d 地球暖化撚仲有咩講

潛晒落地核

呢到d手足個個有女取暖 係到講凍

雲格：韋舒亞未準備好踢返英超

阿仙奴領隊雲格表示韋舒亞的狀態仍然未到巔峰，未準備好應付凶猛的英超聯賽。

韋舒亞今季只為阿仙奴上陣3次，包括一場踢足90分鐘的聯賽盃鬥唐卡斯打，還有在歐霸盃都有上陣。

只是，25歲的韋舒亞今季仍然未踢過英超比賽，雲格指他一定會給予機會韋舒亞上場，讓他培養好狀態去踢世界盃。

雲格說：「如果英超比賽不是這樣凶猛，我已經派他落場了。不過他快將返回巔峰狀態，相信很快可以落場踢英超了。」

他又希望韋舒亞未來落場時小心注意身體碰撞：「當然你不能叫球員完全沒有身體接觸。韋舒亞的強項是推動球賽，靠他的加速和控球打破悶局。不過有時他推得太快，皮球推遠了，這樣便要和守將短兵相接了。」

今晚撐張狗

利物浦近7場比賽只得1勝，但曼聯領隊摩連奴在雙方周末對陣前，不忘向紅軍送高帽：「我就是知道他們的球員及整隊的質素，而顯然，他們的實力與領隊的質素是相輔相成的。」

牛奶早幾日先話自己現時最fit

爺爺錫住用

ARSENAL ON TRAIL OF NAPOLI DEFENDER

Arsenal are weighing up a £20 million January move for Napoli defender Nikola Maksimovic, according to Guerin Sportivo, via Football Italia .

The Serbia international has been unable to secure a regular starting spot for Napoli, and is a target for Arsenal and Inter Milan.

串王

岩岩地鐵見到jg飲可樂

撐佢斷腳？

好彩你走得快....🔪

hello

大家點睇今晚阿記對屈福特?

上盤

聯賽又黎

Because maybe, you're gonna be the one that saves me
And after all, you're my wonderwall

不過好驚雲膠又出鳩陣,D勁人放哂後備

成班都垃圾

所謂勁人其實後備料嚟……

上季主場輸比屈仔

一講就引堆反藍出嚟

冇雲加大家邊有得反藍
雲加好波！

宗sir

Thx

其實有冇人諗過當雲加退休要揾邊個去頂佢

小弟希望施蒙尼教

報左警

#KimIn

告你浪費驚力-_-

今日無晒班炒股炒樓食囡撚屌小圈子，空氣特別清新

好聽牙

可以回歸高汁king ball

講得好

不了，準備今晚抽熱血撚水

第一眼睇仲以為講緊熱XX民

等緊聽日8號波

又jer 域子

靚仔大曬咩

吊牙，域囝都唔係熱XX民成員，吾巧老屈

等緊域帝另起爐灶

往生咗了

冇架la
今晚早D訓la
聽日準時返工呀

認同

星期日要返工真係低賤

綠帽狗係綠日子

仆街了，頭先訓撚著咗，宜家狗衝緊返公司拍卡

呢穫撐老野 好中肯

抵啦

爺爺不嬲錫啲球員

睇到打巴迪 佢下半場冇乜表現 唔知係咪因爲體能問題

笑死😄

今晚好多正波睇
痢獌
禾廠
下體疤

仲有水晶宮對軌
連輸8場不是夢

買左晶宮破處

精宮必勝

...退飛ok?

agree

星期日返工有咩問題？

星期日都要返工就死撚左佢啦

準時返到去拍卡 宜家又要返屋企

服務業

今晩又要睇我哋曼連大炒對面

三十年曼迷

死曼狗抄我哋雲爺爺打343

bench warmer

where is ox

正評咗

後備球王

sub

後備絕殺

🤣

希望和 見到49000串串貢想嘔

高Daddy贏啦

張伯狗又冇得踢

認真希望利贏

真

想佢輸

想佢收獌狗皮
但張伯倫紅牌

張伯倫穩守後備席中路

無所謂，曼連失分就得

渣

屌
睇到有個老豆買層樓比個初中仔收租
爸爸我喺到呀

死左你都買唔到樓溝唔到女

6日子老婆奴

6日子老婆比其他人餵飽咗咪唔閪面

支持獌一次

真阿就應該支持利啦
獌個勢咁撚勁
一陣不敗奪冠，我地阿狗連唯一可以圍爐嘅野都冇埋

19000 食撚屎

上年車仔咁勁都不敗唔到啦

正式宣布
支持 19000 同摩狗既都係假阿

其實張伯倫話哂都效力左5年
冇功都有勞呀
點解個個都唔like佢

奧燒續約吧

49000同猁狗都係仆街

不了

有冇link

我覺得今年獌勁過上年車
1月仲要有埋基沙文

依家班皇者獌打哂飛機

on 9

我反獌既
場場都想佢地輸㗎喇

好波

應該買唔到lo.....
阿記買佢咪仲好,同拿卡拍檔

本身 done deal 啦
米8 19000 梨
又天價人工

his mother's pussy

一陣利輸波你諗定點安慰女友同伯母

呢個年代不敗唔到啦

要去飲百日宴睇唔到張子怒坐後備

爺爺球壇第一人

600621

呢個真

兩隊line-up

你呢世都踢唔到波啦

Yes, 連續十鳩幾年無英超都唔洗炒
得佢做到

死獌狗同我廠成個世紀恩怨

普巴傷左？

迷禾難得高汁

呢個真
英超隊隊都唔差其實

有無得兩隊一齊輸

最好打交 紅幾件

傷左都一排

Sor, 無乜留意獌狗

有無ACE LINK?

又想反雲
明知講緊呢個年代
高汁反雲將軍

一直都勁，眼光都好好，識得買佢就知識貨

新謝四慘遭迫害

對強隊先出

歐決秘密武器

死獌狗破左我廠個不敗紀錄

lukaku 入硬都得
垃圾利咁嘅防守力

我都好想米八嚟
最好一月賣燒山買米八

mata係咪比人放棄

第 50 場輸俾插水狗

得西超先可以咁玩

19000 咁多人
pogba fellani 都傷緊

米八先至86M
賣完山加少少就買到

山到時值得幾多

去獌 你班垃圾阿狗憑咩

利物浦主場都咁保守
冇咩果位壓逼

86M 實畀得起架
不過唔會嚟咋嘛

PR Laca

邊有人會真係跟 fd 架
去阿狗有得爭冠咩
人工夠高咩

屌佢老母對我廠先出力

個場雲加送

駁唔到

利物浦拎住個波邊有得逼

唔係喇係知我哋反擊廢先壓前
人哋反擊 mk lukaku martial 仲有後備 rashford
幾大縮後

幫利驗貨

冇 mane 利物浦冇咩進攻力

猁比人屌打

賣你老母

19000 今年摩二季
傷咗 pogba 都咁勁

salah 個人揾食能力真係比唔上 mane

屌果場雲加鳩陣姐
正常陣點會4:0

得個走字比盡都係強化版禾子

同我地OX差唔多啦

曼聯其實吹大咗
今次終於對“big6"之1嘅利狗
失分吧

撚羊d45度角傳中幾撚勁

守臭古天奴

果場最 on9 都係收起 lacazette 姐
但係最大問題係佢哋中場屌打我哋
ramshit 同埋 xhaka 話過就過先係最大問題

賣啦，你既無心我便休

每個球員都係強化版禾子

摩佬教到班球員防守企位好好
遮晒啲傳波路線

係到讚雲加個天敵
巴打睇路

對住皇馬咪又係含撚

事實

事實摩狗教啲防守足球係勁
唔係都唔會成日食住雲加啦

拿卡=實用版禾仔
Fekir=法國版雲佩斯

獌去到一個位就揾兩個人夾你
好有紀律

fekir 有雲佩斯一半射術先講啦

迪基亞我屌你老母呀
UT救撚哂我啲射門 臭鳩

摩狗帶波紀律性好強
你見 martial 其次都係禁區清波

LACA DRAXLER OZIL

入波未呀
好悶呀

仲要ozil

摩狗心諗
磨到你冇咩係就放 rashford 出嚟爆鳩你

獌啲波好撚悶

入 draxler 同 lemar 啦

salah 轉身係好靈活

傳心師

好幾場都係大部分時間踢垃圾 之後尾段456

Yes

問題係埋門個下廢呢

射波都勁嘅話就畀 19000 買咗啦邊度到利物浦

Salah真係幾勁

米希達思：攻中版禾子
沙拿：埃及禾子
古天奴：巴西禾子
馬斯亞：法國禾子
拉舒福特：新禾子

如果有 mane 應該有得打
不過而家冇喇

屈身型
摩狗19世紀足球
最撚憎

你=冇腦禾子

100狗屌打啦

雲加鳩猜足球嘅剋星就係摩狗19世紀足球

我覺得猁個隊問題係無左Lalala 呢類球員
太多工兵型
老母，can，軒仔

反夠OZIL未，屌你

Lalala去左邊

Rashford 咁廢

所以要出張狗

有個 coutinho 啦不過俾人守死咗
不過如果有 lallana 同埋 mane
coutinho 推中間應該好啲

場波好悶...

擋撚到個波

rashford 入咗 5 球 4 助攻喎

出黎搞笑就得

其實都係要出張狗
而家得 salah 一個突破點

Teamkill

所以而家傳傳下傳唔到就鳩斬入去算

屌
佢哋對個d大部份都下半版
仲要最尾人地散散地先入

新謝拉突牙，長傳準。射波勁，又爆得，好j 到

打中中冇咁易突破嘅

守乜撚, 好撚悶

但係成班矮仔對 19000 班巨人

張狗而家仲識唔識突破呀

Salah 睇落唔差

你有冇睇 rashford 踢波架
好有靈氣架喎

Lkk真係好樣衰

Young

早場都咁悶

吹大咗

咪同水貨一樣

fuck off mourinho... fuck off mourinho... fuck off mourinho....

第一場對我哋都輕鬆入 2 粒啦

以為大戰會好睇
無乜攻門好悶

摩連奴作客..
肯定係防守行先架啦

雙紅會悶左幾年啦 仲要冇謝四呢個笑匠

禾仔勁過佢
禾仔十年前爆開馬甸尼

對猁鬥攻無咩好處 反擊太快

摩佬對強隊你會預期開大咩

咁呢個當然

古天奴踢得咁差點引疤狗買呀

睇到訓著左

撚羊係咁強姦 moreno 喎

同Ryo bb食完飯了-3-

越諗越替雲爺爺唔扺
佢同摩狗嘅戰術都係十年如一日，只不過摩狗揀咗樣容易打嘅戰術，雲爺爺堅持打控球

仲要摩狗開easy mode，幾隊都億萬大軍
雲爺爺是無辜的

互射咗幾次

真
就算唔識波嘅見到爺爺嘅彈彈波戰術都會哇哇聲

真心咩叫容易打
雖然我反摩反雲 不過你叫雲加打黎睇下

佢kxxxxx黎 捉住禾黎吊>.<

悶到訓著

想知 繼續講

迷雲=ON9

好耐先成功一次呢

如果呢場波係半夜

d人拖住個波咁耐

屌你呀 de gea

一陣其中一隊入波就好睇好多嫁喇
希望早啲有波入

屌痴線

上黎支持我利

咁都唔入

差啲

到定唔會睇到訓著
因為一早訓左

莎拿

有 de gea 真係即刻執多幾分

射龍

ddg過鍠未

屌你老母ddg

俾人射好過啦

神龍的重要性

ddg去鍠啦

又係迪基亞
蝗狗快啲買咗佢

咁近就算射龍都多數入

想當年我地有3個
OOO Cech CCC

有d大戰味了

咁都冇牌

Moreno真係笑匠嚟

ccc都還可以
ooo就收返埋啦

想睇利入波 跟住摩狗會點做

太矮 唔識救12碼 神經刀

痴線人腳 save

猁入場果班球迷個樣個個都好兇狠

我坐到旺角了 轉van仔返去

matip屌你老味

咪係

Ddg真係好撚勁

放 rashford 出嚟燒味比 lukaku

迪基亞好撚勁
咁近都有反應用腳擋

唔係 de gea 19000 前幾年沒落咗啦

真心好撚癲

唔會啦
人地無限錢

正常訓練過都會落地申隻腳出黎既

講真 我落場都救到

市面上除咗 neuer 邊個有佢水準

佢本身就係鍾意用腳擋
係後來俾d雪糕筒玩得多先開始乜都咁勁

拎條尿道救？

又herrera
狗嚟

no 張狗 no party

古

幾年前係咁吹奏個件軒達臣成個半場一個鏡頭都冇

痢個龍

摩狗劇本
縮後防守磨到你冇力 martial 突然間一過幾比 lukaku射入
利物浦焗攻之後輸 456

好過can 子啦

講真沙拿同禾子有乜分別

開拖未

當年痢成日拎我藍同佢比

屌你 19000 真係陰陰濕濕

沙拿啲盤球點睇都勁過禾子

小心d講野

不嬲都話冇 係前者咁啱成隊蜀國無大將

快手打架啦

rip

lukaku 要追罰喇

摩狗
去到邊隊就邊隊係咁

等收6C信啦

6c 信ready

有咩同個官講

Buffon

有名你叫

無睇，做咩

幾十年都係咁
狗改不了吃屎

反摩狗
暴力足球

保方回塘啦

狗黎

無睇就唔好問

回撚哂塘啦

屌ut用佢 廢撚過82ranking龍

抽水踩 lovren

你估保方係你保特咩

呢個真
不過39仲keep 到top 5好撚癲

Joel Matip is denied his 1st Anfield goal - only 2 of the 22 shots on target De Gea has faced in PL this season have been goals

洛里斯？

曼聯點解冇出盧卡古

吹大左
成日派膠條友

回左塘
古圖奧斯?

睇親熱狗都派膠

neuer > de gea > courtois > lloris

回左塘
巴禾?

回左塘
王振鵬？

cech呢

回左塘
葉鴻輝？

紐亞仲傷緊

摩連奴d 大巴足球真係好趕客

獌話魔性足球

4424 係魔性足球
Until we score 係魔性足球
而家泊猁巴係魔性足球
到底點樣先算魔性

贏到冠軍未得

Ddg勁啲定yashin勁啲？

曼聯=魔性澎湃

爽啊

膚淺
你有無見皇馬巴塞拜仁泊大巴
就算泊大巴比你咁贏到冠軍都無說服力啦

摩佬最勁係教到個個球員都係咁冇品

禾地獌連

過幾年邊會有人理佢點攞冠軍

贏就贏 說咩服力

因為佢自己最撚冇品

咩彈彈波wengerball拎咗幾多次聯賽呀又

泊大巴贏既冠軍唔計

收嗲啦屌你老母

其實就係你地咁既諗法啲足球先會越黎越功利主義越踢越悶

同打Fifa一樣用五星隊贏既波絕無意義

又9c

宗sir未食藥

泊大巴係一種戰術
講真 阿狗皇狗對住幾年前既疤咪又係要死守
贏到咪得

不敗呀屌你

魔獌宜家對弱隊都攻到仆街啦，作客強隊先守姐

冠軍真係要戰術

唔功利主義
過兩個月就俾人炒

黑氣石有有出？

雲爺爺20年都未俾人炒

咁唔夠人人腳好泊大巴好正常
獌既人腳唔差都要大巴我真係唔明

已經搵到佢最佳位置

明尼

深度板凳

而家個足球風氣就係咁
年年都億億聲咁投資落去，最緊要有成績
強強對決柒一場甘既分分鐘俾人炒
安76已經係人版

所以而家風氣麻麻
唔係話唔可以泊巴士
你人腳成億要走去泊巴士真係好撚悶

今晚應該著黑粉

摩佬都係
反而雲加成日強強對決比人雞姦都冇事

藍呀

守到古天奴冇位遠射......

藍衫好柒

封哂佢右腳位

雙槍卡叔>>>>容天奴

迪基亞fit到...

襯白色褲會唔錯，敗在成身藍色漸變

屌你offside 都唔入

快撚D出一百分啦

雙槍卡叔(健康)>>>>容天奴

睇個款和味濃

出屎獨啦

唔通今場零比零
曼城有機可乘wo

古仔愈嚟愈唔妥班利狗

係咪都係講緊摩連奴個隊皇馬

can狗

呢球住烏入咗嚕

利撚 finishing 好啲 456 咗

當自己球王

把握力差到門口都炒

Can子

Ching講得好

76邊係柒一場就比人炒

Can真係單刀小姐

快啲出新謝四啦

著藍

唔好話住污, 派個最廢既黑B都好過利狗上下

除咗雲加
係咁輸 6 球都冇事

成隊把握力同張伯倫同級

兩隊都咁撚屎打和啦

咪又係俾利炒四球

似和多

打沉摩狗士氣先啦

迪保亞純粹無運都炒啦

見到高普場場都咁激動都唔知做乜
應該學吓雲加咁成座佛咁坐係度算la

佢會唔會係冇運呀

雲狗強強對決輸4粒以上既波
多到數都數唔撚曬了

19000 又走甩 12 碼喇
王者之風

古越黎越似山狗

我都覺

遠射勁啲

魔性盡現

睇唔明摩連奴個換人

同路人

廢Lin

雲加：驚條撚咩，輸十粒都唔洗炒

mk 防守力差掛

有張狗唔計

高普仲唔出球王

點解唔用馬達

chambo --> wijnadum
coutinho 入中間啦

利狗

佢要跑得快嘅
反擊垃圾利

唔夠勤力唔用

期待新謝4表演

now個陳子俊是咪利狗

問題係無個人俾到波

now 一個猁狗兩個獌狗講波
D對答好好笑

matic herrera

條利狗見攻極唔入嬲嬲豬抽鳩摩狗水

利狗d鳩射

廢明奴呢條友真係神經刀黎

贏鳩我廠4球就當正自己冠軍波

如果換chamberlain入來,應該換邊個走

米奴列

wijnadum
coutinho 入中間

古啦，中場中

利狗咁都贏唔到真係跳樓死啦

真係爭個 mane

換沙拉

沙拉擔唔到大旗

情願唔贏，都有個熱血教練啊

慢連 換張伯倫都可以撚狗咁撚

人生於世上有幾個Mane~

幾時曼市打吡呀 呢隊4900得啖笑

仲唔放謝拉特出嚟

攻到咁都入唔到一粒

OX出黎救世未

死球都玩死曼城班矮仔啦

放佢出黎攞紅牌牙

曼連一打強隊見哂真章

今季利狗係咁
好多射門,但有威脅既唔多
有威脅既入唔到

放新個個囉

摩狗作客對強隊不嬲都係大巴戰術

19000 狂 foul

老老77 埃及美斯真係好普通料

終於俾牌

係，禾仔仲勁

都係阿根庭沙拿勁啲

黑哨

雖然冇普巴啫，但獌踢到中下游咁都幾on9

禾子

摩連奴作客強隊係咁踢
之後保 1 分出嚟搏 3 分

沙拉

屌你老母利物浦，對爺爺攻到仆街咁，宜家個個射個波都冇準

除左高度睇都係左腳之後真係
比盡都係沙基利level

我廠強隊

作客強隊守和
主先搶分
其實正常呀
點會覺得獌廢

獌狗茅撚到

出黎了

想睇張狗

黎喇黎喇

太遲換喇

新謝四

藍天射球，底線傳底，咩特別技能都出齊

G持全部打和，super

新謝拉特嚟啦

來了

得十分鐘，不過夠架啦，去啦100分

致命回傳

黑氣石

即係禾子係英格蘭美斯

摩狗腳軟了

高daddy換人都係跟雲爺爺學嘢

支持張狗

都話換沙拉架啦

熱血教練係咁同張狗 UP D咩

換古

黎到利記學埋呢招就真係進步，高普

有乜理由4000萬要打個3千幾萬既後備

入錯po

兩個都係廚具收藏家

廢柴廢柴廢柴廢柴廢柴廢柴

去到利物浦咪又係打邊

一齊傾

mon po 9

mon

換古天奴傻撚咗

即刻有貨

有料到

猁呢場既中場又幾勁..

係中間偏右

一百分

好勁咁喎

如果係雲加咁遲換佢出黎過，肯定俾人屌到仆街

玩弄對手

招牌出波

D傳中好到位

雲加都改善左啦

新謝拉特

斬個大對角

要謝拉特踢邊is侮辱

張一招

張仔斬波

張狗又要打邊嘅，向高daddy投訴嘛，要新謝四打邊，唔撚識用人嘅

高daddy苦笑
係咪要比人炒啦

唔係去利打中場中架咩 係咪又要轉會？

新君子

darmian kung fu football

滑翔衝力斬球

踢得好

爭啲tk

獌狗超茅

功夫腳賣老抽

張狗爭d刷到助攻

睇個勢係新謝四絕殺

黑氣出黎十贏曼

成班骨底子裡都係迷張

你小心D講野

好緊張好快迎接張仔做猁第一球

yes
利申四十年ox fans

迷張伯斯

場波巧悶

前場換晒

悶到就訓著

係場邊熱血到

扭左腳波之後又唔見左影

隊友廢

個件樣衰到爆既 法明奴 點解對阿狗 特別勁

推右走左再轉身
繞過敵人一個圈

高級版自轉360

爺爺政治波放水啫

點解搵黑氣石開角球

達美安都跑唔郁
佢都仲係dup低頭爆 唔望中間傳中

張狗開角

一向都唔望

刷角神器

場波好悶

過去刷角

啲出波好正

死阿狗酸到

0：0皆大歡喜

場波悶撚死

得返2分鐘換件垃圾出黎做乜

全場有威脅既攻勢都係古帶起，
猁迷子：屌你老母古狗hea踢

拖時間囉

全部打和

19000 係吹大咗定係冠軍相

49000見哂底 今年都係哥狗既天下

同阿狗屌山狗一撚樣

山狗今季明顯廢好多

睇定d

LUKAKU 廢撚到

迷山有理

獌今場係今季第一場強強對決
如果無鏝就冠軍相，對比鏝就吹大左d囉

唔知點解見到啲球員賽後hi-five傾計，我會會心微笑

今季我廠威威了

屌你老母山狗入左幾多波咁巴閉啊

屌你打隊近況咁差嘅利物浦都俾人撳住黎打

人地隊中下遊食硬咁滯
我廠隊鏝加乘

雲加又贏

怕輸死守
但個勢同人腳都好過人
真係睇唔明

迷山出黎講下？以為米八唔係到冇人屌鳩你地？

偷换概念

利記下場又要失分
失分事少，最怕傷多幾件
話哂對手係全地球最無品嘅球隊

今晚有雲加守尾門

古狗無論技術 心態同狀態都同山狗一樣

如果佢係我廠好似係國家隊扭失唔追波實比人屌到包皮都反

用幾億執個陣黎泊大巴拎一分

下場對咩？

Since Chamberlain joined Liverpool

❌ 0-5
✖ 2-2
✖ 1-1
❌ 0-2
✅ 3-2
✖ 1-1
✖ 1-1
❎ 0-0

Arsenal
✅ 3-0
✅ 3-1
✖ 0-0
✅ 1-0
✅ 2-0
✅ 4-2
✅ 2-0

MMA隊

熱狗

唔記得咗
呢到有手足j開熱狗踢啲波好睇

未來熱

曼呢場咁撚廢都可以唔失波...
垃圾阿狗去到晏飛路就輸4粒...

前景 vs 未來

又係得我廠凌晨波 英超迫害

哈利簡尼朋友隊

利冇文尼

雲加好波

作為阿狗一定係最憎恨熱刺

捉鬼ar

係幾好睇嘅，喺now買足球plan原來附送埋拳擊台，賺撚哂

唔洗訓咩成隊波 凌晨踢波on99

一味屌張伯倫啲人都On9

推左POST未

爺爺坐坐下訓著 又唔換人了

今晚上唔上到前4

幾時正正常常比返🔟點場我廠

yes
下星期熱痢各紅兩三個
然後和波super

唔緊要啦，反正今年餘下比賽全勝

贏都唔得啦，熱轟對住般茅晶宮有咩可能失分

般矛其實唔曳

陣間十點睇邊場好

因為太子 對般矛有好感

上年有牛奶就係，今年依家得4分排19

睇杜如風

如果要阿仙奴踢到摩連奴咁教法
我寧願睇好波好過
冠軍贏既係一刻
球迷睇波係為長期享受

咁早開工

太子可以帶起一隊波

分數係差
不過踢起上黎都唔係失禮
少睇佢地
之前有場打鏝打得幾好喎

猁

擇左名

覆我kk

暫時今季英超:
曼聯入咗21球
阿仙奴只有11球

唔剝皮老屈，熱血少年唔係熱狗黎

又jer

咁睇熱狗好過啦，打交好睇好多

個kaiboard 咁煩，成日打錯字

依家阿狗好好睇咩

有牛奶就好睇

冇山嘅阿狗都幾好睇

贏唔到咪又係柒

???

綠日子係綠奴

你又愛國又收到錢

雲蛇錫住用

問心車阿個場同剛剛個場都係零入球
你會唔會覺得唔好睇？
阿仙奴就算係零既入球賽事已經好睇過曼好多

覆咗了

問心
果場和係因為水貨廢
門前炒粉
都係我基好

一兩場之嘛，阿狗咪又係大把閪波，
你唔拎猁狗個場講，4:0喎

今晚大家估阿記點line up

希望可以咁出:

Lacazette
Ramsey Iwobi
Kolasinac Xhaka Elneny Walcott
Holding Mertsacker Koscielny
Cech

zaha正中鋒

猁果場捉鬼唔計

又要睇晶宮爆冷

白衫白褲對紅藍間
仲唔係皇馬對巴塞？

閪波唔計

有冇人覺得冇左山神同奧燒的阿記踢得仲好?
明明前兩季好似冇左佢地就死硬咁

精工睇落都唔係咁差姐

豬腦成才

愛與痛的邊緣

精工破蛋

1-0

晶宮真係對車反底

晶宮今場

奧燒問題在於太易俾對手定做目標人盯人，知你一定經佢做波，斷佢等如破壞晒攻擊套路
山狗就衰唔信隊友，太過獨
無左佢兩個，反而解放左成隊波，機動性出晒黎

何以見得？

wtf

精工

我轟好快追和啦

二個心態都有保留咁，另外前兩季班後備真係唔夠班，而家整體能力算提升左，無球星個個都好肯走多步

王菲唱得太屈g

起碼拿卡實力唔比山神差
iwobi又終於百屌成才

精宮

山狗好似上場助攻咁，信下隊友傳多d 咪幾好

仲未 唔好死出佢就好好用

水晶包贏緊

兩個位置都唔同

放既位一樣

幫山狗講返句就係一隻手掌拍唔響，拍住基佬禾仔既把握力又真係好難傳得落
依家有拿卡做目標，起碼有返D射手feel，會傳得開心D

輕鬆追和

鏝城第二球靚撚到

曼城好屈

藥膏空哂

軌追和了

情像雨點 似斷難斷

我轟

認真今年最有冠軍相

曼城真係冠軍相

連比個波都要直接做助攻

Hart助攻

咪燈啦

干地同高普邊個激情啲

zaha

精工準備反底了

永遠都係踢阿狗前反底

隊隊都反阿

逼害爺爺

假到

爺爺最真
掟水樽

鏝

點解雲加會輸比史城

30分鐘唔夠 3:0

作客廢

發生乜事

又大炒

贏就贏輸就輸ga la
雲加就明依個道理

我鏝呢啲真係有說服力

無左阿古路都咁勁

場場456

鏝贏英超真係心服口服

除左季初黑鳩兩場之後都炒人

明明上季都係浮浮沉沉咁
一個夏天就場場456，不得不服哥狗

勁過雲加幾多

今年買咁撚多人,唔拎冠軍死硬la

留番同4900講

無限金錢

我獌其實都買唔少人
不過我鏝係大換血果種買人
左右閘攻中都齊人接班

真係肯用錢就得咩
睇下愛華頓

49000就算撚數la

鏝 sopcast 好叻

我獌咪一樣成隊換晒

未對雲加姐

暴城又炒鳩人三粒...
250又入波
迷山又豬

車狗傷魔西

jesus又入波
佢同lord比邊個勁D

到時炒我鏝456

其實不嬲講 stoke果場係黑哨
但有把握力一早開左紀錄 件事就唔同哂
攻力既分別

哥狗 purist football 點都好過摩狗啦

Paris Saint-Germain star Julian Draxler sent Gooners into a frenzy after uploading a photo of an Arsenal shirt onto his Instagram account on Friday night.

去阿記la

唔識呢個人

阿仙奴對列強士氣指數
轟：120%
鏝：100%
痢：80%
熱：睇心情
獌：25%

Zaha

快 換山狗

zaha>walcott

沙高 zaha

ZAHA

屌你呢度啲手足燈撚到

水晶宮真係專剋車狗

晶宮好波

咪燈la

屌

蒸糕

早已明言,水晶宮對車就會反底

想問moses 係傷出定係差到換出

刀吾系今日既事

晶宮
今晚我地贏到就上前四
啵

警告你班仆街唔好再燈

上面全部軌黎

Crystanbul

再講 包你呢世做低下層

車仔反cup大炒吧

講唔講我呢世都係做垃圾架啦